如果巴塞影帝去英超踢,佢係咪都會同佐舒服一樣？

當堂舒服曬

唔使用力既，用舒服pass喇

佐真奴賣到5千萬 咁影帝賣1億吧
有無球員舒服排行榜?

咪又係靠沙維小白

摩迪安心型算唔算舒服型既一種？

淨係護個波兩條友已經唔同level

英超要掃蕩型

當年史雲斯Britton舒服到有聯賽杯冠軍